%!TEX root = ../../manual.tex
%!TEX TS-program = pdflatex
%!TEX TS-options = -shell-escape
Für das Modul benötigen Sie eine Datenbank, in der Daten aus  für eine einfachere Auswertung gespeichert werden.
Der Abgleich der Daten kann über verschiedene Aufträge gesteuert werden, welche in  vorgestellt werden.
Die Datenbank kann auf einem beliebigen Server bereitstehen, muss aber mindestens in Version 9.5 installiert sein.
Um die notwendigen Schemata und Tabellen in der Datenbank anzulegen, können Sie die mitgelieferte \code{create_tables_woopradata.sql}-Datei mit SQL-Befehlen auf dem Datenbankserver ausführen oder durch Oberflächen zur Datenbankverwaltung, wie \enquote{phpPgAdmin}, importieren.

Damit das Modul mit der Datenbank kommunizieren kann \ldots 
\begin{itemize}
	\item Erster Schritt
	\item Zweiter Schritt
	\item Dritter Schritt
	\item \ldots 
\end{itemize}
Nach einem Klick auf \emph{Ok} werden die Einstellungen gesichert und die Konfiguration ist abgeschlossen.
